一人N個UBI GAME有既元素

DRONE

Camera

Shitty server

trailer正過隻game

DLC

塔

Bug

大量無謂的收集

做野一定要偷偷摩摩從來唔會光明正大行埋去

伏

大量負評

開地圖

電影公司

無論做幾複雜嘅動作(馴獸, 拆彈, 裝炸彈, hack人, 開箱...) 都係長按 X

ubi downgrades

bug

斷線

電影級預告片

悶